[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5337)

fast

其他兩場開晒下盤

Fast

AZ我屌你老母

卡山唔好再刷角

屌你老母Az早唔贏遲唔贏 你老母臭閪

仲有幾耐加時

個客晉咁樣殺左 cls

莫迪!!!!!!!!!

對家goallllllllll

莫迪我屌

有冇icac捉az

大家快d同我like 伍健偉

莫迪

斯巴達9.5b cashed

今日啲波殺死人

斯巴達入未？

az頂實主晉

捉撚咗莫迪先就差唔多

賤種莫迪有冇奇蹟半大

屌你咩火車頭 cccccccc啦

你叫買角大既人點算 加時就3連角

歐冠買d唔識必win

火車頭cup好嗎

真心賤種 屌佢老母az

咁就無半大

一陣就有人問加時角球計唔計

邊個咁大注打落火車頭8.5角大

魯賓刷角好嗎

烏法求下你追和

勁共玩完各位早唞

火車頭 cup未

刷下角先完

火車頭 反cup未

火車頭12碼

火車頭死全家thx

兩場莫斯科同時12碼

3.5b

火車頭 goalllllll

兩隊莫斯科同時12m入波

Cup?

屌你話火車頭冇打假真係唔撚信
下半場一出黎個氣勢唔同哂

火車頭死全家thx
唔撚信你cup到
屌你老

睇盤師收錢-2球

收到風俄假黎料..

屌你老母烏法

神奇更衣室

混沌重心 阿爾克ng

俄假3隊同時入波係咩玩法

莫迪可唔可以半大

卡山角大已死

火車頭刷啦

火車頭快

叫到斷氣

柏辛NG

火車追和

卡山唔刷俾人刷啦 烏法唔刷等幾時 落底啦 輸緊2球

四寶用係班假波閪到真係輕鬆

角呢

開個3.5b畀我先

半大針

我都等緊，集氣

即係咩

莫迪下半出嚟就秒goal 反cup

卡山 冰角！

卡山冰角

4444

中風賠率又嚟

卡山今季咁勁既

卡山4連c上呀

客4撚狗

信就買

火車上呀

SPARTA 2.5B -2 快手

阿拉丁：

西部聯❌❌
川崎前鋒❌❌
696✅✅
光輝❌❌
水手✅✅
光輝10.5s❌❌
艾卡馬特✅✅
卡山✅✅
卡山9.5s
中央陸軍
火車頭8.5s
莫斯科戴拿模

卡山冰c

完加時未

辛尼特回飛

莫迪又出嚟害人

烏法輸到2:0先黎刷

入到2:2就完

魯賓比人刷喇

由5場之前開始追卡山角大
就嚟俾得起首期

屌你烏法刷角

斯巴達比多2粒

買咗角大見到4連角真係爽過屌閪

乖乖地加時2:2

烏雞冰c

我9up 點知真係4連

莫迪又閪

仲有7分鐘

主客和唔係計90mins咋咩

火車頭今季廢到 笑死人

火車

中

客4中!

ging

又收錢

火車頭我屌你老母

咁樣補時爆我0.5/1細 屌出聲

火車頭害咗幾多手足好彩冇買

烏法表演左4連 卡山整番隻 破破佢啦

火車頭班撚樣寧願輸波都唔肯要c

跟就岩

斯巴達對家追和是夢嗎

笑死

好似boom

收錢輸波角細

master有料到燈到烏法4連角

3.5b cash先 屌你個火車頭

勁共唔刷角抵撚死

反底

乜撚野莫迪

烏法比多一角

ok

封乜9

狗會封夠未

火車底條防線廢撚到笑

燈啲唔燈啲完全冇參考性

On9先買
咁撚多傷兵

烏法冰c 買咗10.5s

卡山 角呀！贏波都要俾下危機感人架嘛

封到出年？

皮爾收 加時2:2 未

3:1

下一隊主爽到

10角ok？
9.5b

難d 卡山刷角機嚟 追咗5場

辛尼特會唔會沉船

Gel定先唔驚

AZ全隊比狗三穴

3.24好過無

主晉

m到 客

AZ個減一補時先開

鳥法追一粒收屍

客紅
主cup又有希望

卡山嚟多幾個角，唔該

火車對家紅 準備3-3

俄假真係弱撚智

4:3我切jj

假撚到傻

俄假d波好睇過戲

俄假成撚日都紅

會唔會打保齡

呢個紅都幾明顯係假希望

似和 不過加注5.5算

AZ 5倍ng
但90分鐘唔贏都要屌佢老母

烏法次撚次一失就失幾球 on9

3格go!

臭閪阿爾ng中

係

試下禁屌瘋狂比c?

火車反CUP到10 1 100

lm

有

我

az好等錢洗？

Yes

123

呃到個12碼之後反CUP

對咗

綠軍俾個2.5b我好嗎

火車頭真係on撚鳩

好

死撚開喇 乞丐

Lm

火車轟佢老母啦

成個俄假都戇撚鳩啦

斯巴達先岩

火車頭對家紅

個黑鬼食波餅

on9射自己友

畀兩球12m火車頭啦

火車頭無入球 準備

勁共似no goal

20 蚊勁共ng 算

卡山呀，比人刷角啦

踢得咁差抵死啦

驚斯巴達果場
有無巴打睇緊？
會唔會有波入

貼飛好邪，祝中

斯巴達穿盤未😐

卡山幫我守住最後1c ok?

斯巴達勁到 單邊12c

對家啱啱半場帶單刀 差少少就入

穿盤未

辛尼特勁力回發

打多個都唔識入

我信自己

過撚左火車頭-7可以點部署

無4:3真係跳樓都唔掂

角都無點CUP

垃圾

普京水又全中

10c 建議大家第日見到卡大直接買角大

火車仲未肯刷角

11

卡山角大真係好穩
場場大咁濟

艾卡入多兩球

莫斯科準備一齊閪 斯巴達對家上晒力

火車頭刷角啊-4

傷4件明派錢都仲買勁共

大波未

keep住0:1啦 我求下你

斯巴達13.5大-1

勁共打多個比人禁屌

收嗲喇傻閪

卡山角大再加火車頭大搞掂，瞓得

辛尼特x中央陸軍

去ifc啦傻鳩

火 艾 入波呀

我買咗主盤

斯巴達快啲俾多角我回血

買撚咗對家你all in咗層樓未？

唔好話波，角都唔刷俾你

莫斯科斯巴達入多球一季球迷

火車角大點搞掂？ 想知

斯巴達14c cashed

無呀 買左50蚊咋

辛尼特搞乜回到上太空

火車頭大波？

辛尼特咩事回到咁

因為會中

斯巴山達場波11個射正 都係靠12碼入

喂屌你老母唔係真係CUP下話

又話派錢 買$50

同問

2:3

快入多粒

4-3未

火車咪比假希望人啦

快d 3:3 比我補飛

本身無錢 窮撚 sorry
但好彩唔洗輸咁

火車頭5.5大角點睇

4:3 5:3未

斯bar達㩒吊都係靠12m 先入

係大波呀師兄

刷番4隻角先喇火車頭

莫迪賤種隊

又12m?

冇能力就咪x踢歐冠外圍賽喇 挪超的臉都畀你丟光

似入波多過角

勁共上呀

火艾入多球

火車頭手足全面上水

邊有咁多CUP丫

入多注5.5/6b

唔上啦和波都輸

3.5 4.5 好爽
5.5 gogogogo

火艾入多球dllm

阿拉丁：

西部聯❌❌
川崎前鋒❌❌
696✅✅
光輝❌❌
水手✅✅
光輝10.5s❌❌
艾卡馬特✅✅
卡山✅✅
卡山9.5s❌
中央陸軍
火車頭8.5s✅
莫斯科戴拿模
辛尼特9.5s

訓醒睇全剔

睇個款都係3:3完

on9一角都冇

斯巴達單邊15

要mark低了

斯巴達贏緊都刷角

火車頭5.5角大

斯巴達真係諗住一粒完

點睇架
好勁

火車頭5.5 乜都大哂佢

戰神卡

come on 快3:3

唔會喇

咁都贏唔到 火車廢到

火車比多3C買波衫

仆街斯巴達對家廢到 咁都和唔到

可能唔係3C
係3G

勁共cup到一世球迷

你認真？羅達榜尾球隊喎

gchi

勁共個插水好假

不如你收皮先

火車追和都偷笑

火車cup到10 1 1000

我了

.

火車頭 快啲cup

如果咁樣5角完 燈死你 我扮火車叫

信念!

留名撐 但唔洗抽我

屌 斯巴達對家中柱

開live ok?

中曬 抽10 2 100
俾我中一次啦 一次咁大把啦

90min前追平先啦

我輸夠啦 我決定用畢生運氣重屌一場
10 3 300 瞓醒有錢就派

U

M

q

火車頭cup 派 10000

十位幸運兒 明天見

咩料啊 成頁都lm

派十億都無用
cup唔到

係咪有人要扮火車叫？

‘

斯巴達補咁耐時

準備2:4

中央陸軍半大定角大好

火車33未

係2:4

Master G我正式屌你老母

補3 絕和好無

12碼

要哂

呢對羅達真係輸冇運 又柱邊又中柱 下場追先

中央陸軍半大？

羅斯果場唔開

咩話你地又送錢比俄假？

又紅.............

+幾多?

7

客紅
有冇12m?

LM

No

打多2個係咪會追和

中場都比12m

咁長

打架

打交通常冇波入

打交唔死人打咩交?
打又唔識刷又唔識

客對戰神卡
火車頭cup 加碼 派 20000

火車頭cup我派50億

有撚用咩
完場好過啦
浪費時間

又話+7

突然又完左

下 完咗

火車完場未？

完

斬？

比完紅牌唔補上補

通常打交球証都廢事煩直接完場

屌你老母扮火車叫未

屌咩...

大呵撚..........

Masterg燈撚到冰5角

Master g 辛尼？

俄超真係假撚過閪 場場都臨尾打交拎黃牌 啲球員買撚咗好多黃牌大細？

5.5s cashed out

1:2

莫迪 主客 gel

辛尼特又派錢

莫迪1-2

傻閪先買俄假

想知兩萬蚊派左未

莫迪比多粒

屌你老母 扮火車叫 開live 快

莫迪-1

普京水全中

原來狗會羅斯托柒個場無開嫁

紅牌打交但即刻完場 因為知道補上補會3-3 個球証就會死全家

爽1.5 2.5 3.5 4.5

有無睇烏法上場點踢

莫迪果種撚

其實唔買盤買角大都ok嘅

b貓仔係咪出錯 卡斯係讓人喎

隆隆轟隆隆隆轟隆隆隆轟隆隆隆轟隆隆隆轟隆隆隆轟隆隆隆轟隆隆隆轟隆隆隆轟隆隆隆轟隆隆隆轟隆隆隆轟隆隆隆轟隆隆隆轟隆隆隆轟隆隆隆轟隆

和唔到贏少2k jump

未開波有巴打話買莫迪四寶
睇黎又中

搞撚到我仲拎左200 補飛

我俄假淨係會賭半大角大 盤就唔好搞

冰島超真nba

Only最估唔到嘅卡山穿盤

屌你老母 垃圾狗 開live拍片都唔敢

以後再賭俄超 斬手

你賭撚夠未

應該問燈撚夠未

阿拉丁：

西部聯❌❌
川崎前鋒❌❌
696✅✅
光輝❌❌
水手✅✅
光輝10.5s❌❌
艾卡馬特✅✅
卡山✅✅
卡山9.5s❌❌
中央陸軍
火車頭8.5s✅
莫斯科戴拿模
辛尼特9.5s

丹麥佬衝啊

冇 所以亂買咗佢

未

最正氣 一陣贏完 班唔賭俄超班人又玩返

莫迪入多粒

Celtics有盤買

快啦屌

買咩好

莫迪快啲入

有冇ching知道點解狗會一開波就封盤？

開波點解唔封盤

垃圾

咁早就無人？

辛尼特fg

俄假長追角大實無死

莫迪入多粒喇

角大24

米蘭禁屌到咁 仲未入？

辛尼特

角啊俄仔!!!

盧xxxx快大

姐係要下盤了

場場踢到90分鐘all in波膽
呢鋪仲唔有錢過李家誠

俄假又黎
一哥辛特尼被禁屌

邊個屌都好啦 刷角 入波 就係咁簡單

刷啊刷啊~~~~

贏夠味呀

屌你老母場場都冇波入 係咪想迫死我

個粉刷係咩事

88

10266771

笑撚死

9.5b 開到2.3好吸引

屌 明明我畫走咗個號碼

10266771

pin this

我係波po咁正常冇人會玩我掛

花式戒賭？

1c

羅斯托夫主場踢好啲得唔得呀

無 你試下入唔入到

大佬sd前都望一次先丫可以休息了
拿拿林轉錢走啦 俾人有排玩

起碼我唔搞 但你個粉刷真係好好笑

大家搞咪搞我咪用第二個Account

入到

推

支持

Pin我啦

米迪快入

輸晒既7頭一早訓晒
剩返既都係贏家 邊有人攪

俄超改名角大聯？

羅斯托夫開個半主黎啦屌你老母

好多名都未見過

俄超拜仁入波未

刷c

主隊冇人

會員輪替

打緊邊爐

兩場俄假可以10c嘛

長跟長有

222222

歐冠兩場半大
前面幾場都唔識入波

波台變左中介 比人sell自己個爐 然後叫人入去再求donate

兩場俄假角大

些路迪 半大、半場2:0 2:1 3:1
保地花高 和-1 、半場1:0
有無同路

卡斯落飛落到輸埋

半大已死

邊個黎

米迪蘭特入未

辛入未

靜到 有波都無人屌波

下盤夜

2隊打緊邊爐

頭先魯芬幾正氣呀

米迪幫主隊打緊飛機

買左2.5大

333333

辛尼特入未

高水平手客

又買左？

乜撚嘢古積啊

卡斯廢撚到

無留意到 又買左東京

半和未

羅斯托夫入未呀屌你老母

辛尼上盤24

角大 轟牙

波post 24

角大gogogo

半場唔追和就開個客主嚟 屌你俄超

名校仔
奧蘭多
急流
羅湖城
地震
瞓醒對答案

辛狗入未？

連登原來又大船。。。

米迪對家冇射門

辛尼特讓到平半。。。

波po冇人賭錢

針晒啦 仲可以用乜賭

歐冠快半大

羅斯唔開就半場角大

克盧日快nba

前鋒殺左好多人

點解philipp會係戴拿模

屌你老母辛尼特快手啦

日本波中過太多次伏 細細地玩下就得

盧xxx大波24

名都噏唔出

卡斯反cup未

莫斯科戴拿模當侯斯頓戴拿模買

辛尼特24

戴綠帽輸俾圖拉 和到辛尼特

一陣些狗半大有冇同路

辛尼特角呢

刷角呀

歷基亞

我屌你老母辛尼特

屌你俄假唯一正氣辛狗都玩野

辛尼特入啦

咁多隊西，一陣些路迪半客

6倍半場1:0波膽 4.85半主

正氣隊死剩拜仁同埋北九州

場場都打假 點撚樣玩

dllm場場上盤都要嗌cup 好撚攰呀

245要下盤

咁有無買到

貼飛先講野

不如刷角先

川崎到辛尼特

卡斯垃圾贏10 1 100

OK

未聽過有呢啲規矩

全季未豬過

戴綠帽輸俾圖拉 贏辛尼特 我屌你老母...

me

角呢屌，唔屌唔撚化

挑
講又唔敢買

侯斯頓

等陣咪和波驚閪

垃圾辛尼特又逼害半大半客

講都唔得 個波台開黎做咩

咁cup未？

正路睇法

米迪唔入3粒我嘔血

屌又準備開下盤

其實呢家Fifa係咪對打假波呢樣野完全唔會干涉

場冰島超半3:3 4:5now

辛尼特反cup 叩五個頭再派兩萬

好似有個新波po管理員做咩都要管

點解明知俄假撚狗都會買

可以

邊撚個

賭得呢啲應該預咗係假

米迪3粒未

事前貼飛十個有九個死！
事後貼飛十個有九個比人屌！
咁今日幾場半場都開大賠率，講些路迪開半客都唔過分姐
唔貼唔等於唔買既

歷基亞 廢到 柬埔寨嘅都贏唔到

黑奴日半和未

唔好嬲啦 我唔啱

刷角啦
辛特尼

有冇人敢買反cup 抵玩過火車頭

卡斯杯未

轉玩NBA

乜野柬埔寨

火箭

咁多場波都推唔爆一個post 無人嬴錢?

永恆大波

你都唔出水 唔識買

屌那星買親半場w都開半和
以後唔買依種

辛尼特反cup

米迪睇到我瞓著兩次
禁區頂罰球射到似傳波咁

卡斯垃圾和未

場場都半細咁濟 真係趕絕半大黨

晏就好多場

仲有肯刷角未

想睇

辛狗var

我當黑 1800嗰幾場偏偏買咗696半大

些狗

些狗果然唔會令人失望

咁都冇12m我屌爆球証老母閪

岩岩邊個高手叫些狗半客...
gel得

以後再買些狗 即刻仆街死

咁都冇12碼

哇些路迪

些路迪半客

呢下推隻手就吹

柬埔寨亞洲國家點打歐聯外圍 嗰隊係塞浦利亞黎

米迪一粒都冇 屌柒你

米蘭諗住00完場唔撚入就俾人入啦

些9半大上啊

些狗開場半大畀我回吓血

些狗。。。。。。
下盤日。。

米蘭咁都贏唔到波 真係遲早輸埋

第一次聽

卡斯有12碼未呀屌
兩個 thx

Boommmmmmmmmmmmmmmmm

卡斯踢乜鳩

有睇盤既話頭場點會買大

今日好似冇cup過

696

辛尼特係咪24

辛狗入未

黑單贏錢了?

俄假冇

12m睇埋var都可以唔畀 玩撚完

第一關就收皮

卡斯 腰斬啦屌你老母

卡斯真係垃圾嚟

原來有2場 卡斯快cup

睇盤師教我

自己打開app望下 大細賠率 明就明

辛狗求你反cup

唉, 又無角

冰撚到咁.點賭

8.5s點頂

唔入輸多幾粒啦卡斯垃圾

卡斯，你隻角呢

米迪跟飛入波

丹超goal

睇賠率就知狗會摺埋咗啦

卡斯8.5大有冇機

辛尼加戴勒摸8角完場 大家ok?

避到就避

今日d 半一上盤食屎架

俄超一哥 踢撚到小兒麻痹咁

啊俄超一哥肯cup未

前鋒，阿爾..辛尼

些狗半大穩？

卡斯唔撚刷角,點杯丫吊你老母

秒goal_ _

邊到一哥 老5都贏唔到

辛狗單邊刷角

有無人有些狗link

今季俄超食左春藥

卡斯!!! CUP

卡斯1:1

洛夫雲世一中堅？ 我屌鳩你老母呀

仆街啦追和肯定冇角

客主開到未

刷角呀辛尼特

辛狗肯吸未

卡斯cup埋一世球迷

卡斯比多2角黎

條飛正係斷米迪
單同大 要咗大
希望1:1殺埋我個單 輸服

辛狗你一係輸夠0-3啦垃圾

Cup到加碼一個100 dllm

俾個12碼卡斯please

有睇直播就知辛狗有幾廢

辛狗反cup以後唔叫你辛狗

停止刷角就cup到啦

半六全九

辛狗盲人足球??

8.5細 頂住

卡斯俾多角

卡斯cup未

些狗學埋莫迪啲衰嘢

追和先啦屌你老母辛

卡斯好撚嘢
入完波就換走佢

底線傳球屙尿波出嚟 屌

9角！

今日輸撚到仆街 點派

卡斯試下再俾多一角

卡斯杯
辛角大plz

唉 得返15分鐘咋些路迪

場場都下盤

卡斯 -1 c

VAR

戴綠帽班撚樣矛撚到

辛12m

which

爆硬

綠帽var紅

些狗唔入就快撚D 輸多球啦屌你老母

紅得啦 鞋底踩腳踭位

已經算少事 頭先兩場莫斯科直頭開大片打大交

咁搞法 一陣分分鐘加5分鐘

打小個都反唔到杯架啦 是但啦

屌辛狗對家紅完都唔識入嫁啦

辛條友又唔碌下地 學下屁馬咁一早紅撚咗啦

Sick ball

係12m定只係紅？

RC

禁區外

紅

剩紅

頭先又唔去睇12m屌你老母

屌...冇12M 就唔撚好搞咁耐啦仆街

頭先收唔到莊家order

Cls卡斯個龍係咪卡斯拿斯嚟 連救3個必入波

辛ng大手掃貨

辛尼反CUP吧

又RC,跟住又係cup唔到

最撚癲係連角都冇

反cup la辛尼

下場

些路迪又撚半大

下下30m射埋去飛機實會cup到

卡斯 角呀

陸軍多一c pls

真 半細穩到 大大注gel

比多2張RC都冇用

係 有睇都知辛狗幾撚on9

又紅 咪又係cup唔到 同火車無分別 唔抱希望

死扭爛扭

些仲未入

都好 輸半

克盧日1：1 對家紅

半客8倍都開得出假到

些頂實咪入

肯CUP未辛狗

辛全場淨係見到疑似12m果下直線
其餘都係邊線鳩扭鳩斬

8倍架

9999

有位就出啦 屌你老母 扭扭扭

有紅牌追個角大先

-1c 刷呀

RC 1-1

1-1 紅

辛狗呢場假撚到笑

花仔 唔洗追了 辛尼特紅鳩埋

辛狗紅 有冇追到

假波comfirmed

每隊紅一件

feel到爆完我角細就會停

玩乜撚嘢

柒頭皮

見到紅牌後 反而落主飛我就feel到辛冇
好彩忍到手

俄仔每週都有一場會紅

球証肯撚定買撚咗主
咁都黃 痴撚柒線

加時最少5分鐘

係每場都有紅呀 屌你

9c完 10 1 100

9.5細派

又準備開片打大交

拎紅牌有獎金架

有冇人追些狗角大

ME

Me

些仔下半場sure win

FIT到

巴打 同路 狂落底又會加咁耐時
頂唔頂到阿

嘩！飽到

9角 87分鐵 外圍仲緊10.5中位數

冇乜希望 所以集氣 集到派

邊隊狂落底

幫手足叫9c

我估到點解馬會cut晒冇即場嘅首名入球 佢哋應該知道武肺假波相對多啲 好多下盤先入唔想輸爆廠 我諗等武肺完咗先會開返fg

神狗得唔得

客lor

覺得會10c完

起碼補5MIN

直接開拖腰斬啦臭閪

啲牌多到可以打uno

起碼加5分鐘 同埋又會加上加

腰斬啦屌

+4

加幾耐時？？？

爆左啦

紅牌多到

-1cccccc

GG

cls 7分鐘

10c 正

2.5b慘死

加70分鐘隊垃圾都唔識入波嫁啦

黑撚到 9細都爆埋

神10得唔得

10C CASHED

屌你老母

無限大

12

無限角

兩面都紅牌就中場BBQ啦

12.5b

feel到會爆角但係唔敢追

薩格勒布Goal！

高水角

12.5 快

又派牌

3連c 痴線 無話可說

斷頭關

俄仔波真係onl799

尾關都輸

輸半都有賺

仆街 9C咁都頂唔到

你買左又唔出聲 唉

原來係你

Dllm又唔出聲

12.5 慘死

Si senor

紅牌買口角

入咗咩中位數

咪10.5 個下 即紅

今日針到傻

咁都中

辛仔破處輸波 另一隊紅咗照入

主隊女球迷贏波喊晒口 肯定跟左MASTERG 對家

追少少些狗角大 信佢落後會刷

阿拉丁：

西部聯❌❌
川崎前鋒❌❌
696✅✅
光輝❌❌
水手✅✅
光輝10.5s❌❌
艾卡馬特✅✅
卡山✅✅
卡山9.5s❌
中央陸軍🍷
火車頭8.5s✅✅
莫斯科戴拿模✅✅
辛尼特9.5s❌❌

係時候轉手

贏一半輸一半有乜特別，求其搵個路人鳩估亂買都咁上下
一係就輸盡做燈神，一係中哂做賭神

有冇人知點解買左費倫斯半場 馬會無入錢？ 個盤消失埋

黑奴日

邊有咁快派啊

冇咁快派彩 你預0530

要買6點場好買，4點3就封，晏D又唔知醒

等下啦

保地花高個場做咩 客贏2.85 客晉1.27？

些狗死全家屌你老母又撚半大

些狗又撚半大

些狗真係仆街嚟 依家先入

些狗含撚啦

點解個盤會消失既？想加注都唔得

上場領先1:0

近況

巴西盃第3圈次回合。帕拉拿首回合不敵保地花高0比1，但在新展開的巴乙表現出色，主場又夠硬淨，越級挑戰保地花高未驚過。保地花高剛戰巴甲雖能賽和勁旅法林明高，但開季巴甲4戰只贏過1場，表現平平；今場作客始終蝕底，寧撐主隊。

jump 輸左好多雞
要還好多年錢飯都無得開

都冇開即場受注

想要主 與馬會同路

出糧前最後一擊

聖保羅半主
求大佬們祝福

原來係咁 tks

咩料呀

些狗開個3.5嚟 串咗兩場3.5

有無人派我
針撚哂.. sad

今日俄假好難買

些狗空難啦屌你老母

聖保羅？

做乜鳩 第一日賭？

樓上 些 客主半客巴打有料 我就半大針9哂

係 多多指教

斯巴達衰貪心

仆街些狗明明可以半大 永久blacklisted

最後留tg嗰個手足派200 聽日先派到

喂些狗 唔入俾對家入

*快

中 #948 截了

10,1,200
另求派100$
我想還錢輕鬆d

LOAD 左陣咩叫最後留TG

派埋你了咁 留tg

仲以為要搶1001留TG肯定係最後

些狗賤種隊永久blacklist

似輸波1:2ft

cup到未

些路迪 特登唔射門？

越賭越多範

屌你老母傻撚左

1001

你呀媽大減價

搶 1001

垃圾波俾狗賭

癲到

搶

輸到針撚死

推爆

2020 仲賭狗會

些狗好波 快3.5大

武肺下無觀眾d杯賽假起上黎唔講得笑

po夠圖未

抵啦些狗

連輸十個盤 想問點算好

戒賭 唔賭狗會

些狗笑撚死人咩

些狗8b上了